連登係咪已經冇人識個「衝」字？

好多都寫「沖」字
係咪冇人記得正字

兩個字都唔同意思

衝涼

衝廁

狗沖

洋衝

樓豬沖出來柒